想換部Benz, B200 有無咩注意？

幾萬蚊買部B200, 唔洗turbo 做家庭車！

Benz 仲有出NA?

邊到幾萬蚊買到...

B200 NA 講緊係十幾年前...?

3手中港野？

冇錢唔好裝大頭
幾萬蚊Benz 整到唔止

波箱有問題 唔好買

不如買a class

嘩屌個頭柒到

仲有波箱電腦板

想當年我架2011 w245 b200 turbo個波箱整咗我三萬五 聞說w246有改善

依款benz 見100次就諗起100次唐氏綜合症

W245 同年份 仲平過Jazz
但內籠同鋼水應該好九十幾倍

2011 facelift 已經買到啦！

聽聞個cvt波箱唔可承受太大力，所以選無turbo~
師兄咁唔好彩

外觀黎講真係好柒

唐氏綜合症

買架幾萬蚊Estima都無咁on9

2006年 舊W245 而家仲行緊,小病痛冇嘢整
坐姿比較房車高睇位容易， 咁當然冇得劈住過彎啦。
後座闊落， 同C仔有得比。
揭背尾箱放到好多嘢。摺埋後排放嘢重多，可以平曬。
係個cvt波箱反應慢， 你可以同屋企人解釋呢架車好溫柔。 你唔介意個款鈍啲, 唔係攞嚟溝女做家庭車， 架車算係咁。
油耗大概一公里$1.5

我就係想由w245換estima， 因為屋企六個人。
但我驚架estima太長唔識揸, 同埋油耗唔知會唔會太犀利。（ 而家行每公里$1.5)

A-class得A-45個款唔柒

買部shooting brake好過啦, b系列真係個樣太7

個樣咁撚肉酸, 點揸出街見人呀

維修保養費用都九十幾倍嗰下弊呢

咪q買CVT咪得囉
買歐洲車但係買CVT 真係玩自己

要買左返黎唔洗理唔洗整, Toyota 莫屬

你睇ISIS 果d Toyota 平板車, 機關槍火箭砲防空炮乜柒都裝上去鳩射, 射完成班係個平板上面慶功跳跳跳,仲要行沙漠, 又幾可以肯定唔會保養, 都仲可以見到十幾年前既款

你試下用架Ford 咁玩法, 3個月唔洗就打柴

知唔知點解

長得幾多呀
係泊位預鬆多少少
你唔係拎黎飛都無乜大分別
係望倒後鏡好似好遠咁lo
油耗就一定多d架啦，但要車6個人都無計

6個又唔一定要Estima咁大嘅
Noah/Stepwgn嗰種size都ok
Sienta/Freed就唔好喇，後排嗰個會想死

唔洗整，正喎！

想換VW Touran, 但係聽人講好多嘢整。
其實我買嘅b仔之前都聽人講好多嘢整... 點知買咗返去4年， 乜都冇整過用到而家

把撚

個款好靚喎！
一d都唔out!

爸打份人都幾懷舊

巴打可唔可以教下點放平晒個後座

揭起咗坐墊先， 跟住個挨pan放落嚟就會平曬

咁我揸得得b仔都唔係攞嚟飛㗎啦

Benz更係買G63㗎啦

搵定相熟車房

2006 W245
揸左5年 淨係換過車軚一條避震同其他消耗品
無樓上巴打講到咁嚴重 壞唔壞都好睇駕駛習慣

之前就係揸10年B180
唔知係我唔好彩定咩，揸左五年壞左兩三次波箱，整親都要萬幾二萬，家母又投訴後座好“鄧”坐得唔舒服，唯一優點係放平後座之後真係放得多野

其實又CVT波箱，又千六cc，坐得又唔係特別舒服，差不多年份嘅部部都三四萬就有交易，除非你買再下一個Gen，如果唔係真係自己諗下係咪真係有需要買B仔

老老豆豆，唔係成日要放得多野嘅話，俾多少少買w204嘅C系點都穩陣好多

部車真係好dun, 條路爛d真係好唔舒服

查實點先為之對架車好既駕駛習慣？

我揸b200 2015 facelift
試過壞acceleration pedal 嘅一條唔知咩線
不過保養期壞所以免費換
另外隔音麻麻哋

但後座leg room 一流

成鳩日地板油 風琴腳 重brake 扭死軚 極慢溜
一著車就開冷氣暖氣
乜車都死

W169 整死你呀

一樣車，隔音真係曳，條路無咁滑都嘈到死，入門車始終差啲。

師兄彈隔音差，但起碼好過Jazz 9條街，仲要安全好多

拎架R洲車同H車比

我換左條靜音軚好左少少